一晚三區警署

一晚三區
葵涌警署
天水圍警署
筲箕灣警署

真係打游擊好例子

下次試吓講 「我而家走」「我幾點會走」

聽朝九點，西灣河東區法院，聲援義士。

筲箕灣警署

光復香港 時代革命

【東區法院聲援】
日期：7月31日（星期三）
時間：早上9時半開庭
地點：東區法院（西灣河站行5分鐘就到）

[幫手推] 8.5大罷工文宣圖

推！

推

冇記者好危險

遍地開花 遍地打狗

咁樣仲亂過去西環

襲警打人坐2年咋
暴動比人打到仆街要坐10年阿

冇預警嘅遊擊戰, 佢哋冇得準備冇得防範, 基本上係一班廢人, 而且人數一定係市民多，三四個市民圍一隻狗，這個贏?

小朋友以後課外活動知道點玩千祈唔好送頭千祈唔好硬屏今晚已經證明咗有個新嘅方法

開傘, 私了開傘, 私了開傘, 私了開傘, 私了開傘, 私了開傘, 私了開傘, 私了開傘, 私了開傘, 私了開傘, 私了開傘, 私了開傘, 私了開傘, 私了開傘, 私了開傘, 私了開傘, 私了開傘, 私了開傘, 私了開傘, 私了開傘, 私了開傘, 私了開傘, 私了開傘, 私了

呢次辣慶大部份香港人

試吓新型既be water都無妨

而家警察係咪無法無天?

On9又護送

唔知如果一晚18區警署
會點樣呢

咁應該18區遍地開花

西灣河黎，唔係警署

區區開波

呢啲時候勇武好過示威齋俾人射啦

圍佢la

推

承認吧，夢中已沒法治，戰場只講力量

唔知詳情，
好波。

幾時去沙田警署

買多幾架都唔夠用

佢地會暴動再加多條襲警
不過理尻得佢 屌佢老母死黑警

民憤難擋呀警犬

屌，笑撚左

用私刑啦，警察已經冇用

再多1個就水炮車都唔夠用

記者呢

但係如果18區，啲記者就要辛苦晒佢

天水圍警署：

睇緊live，啲人話去元朗屯門天水圍警署湊仔放學

有冇筲箕灣警署條link?

差狗助攻？

笑撚死

人地變左陣 我地仲固步自封 又圍又守又唔走

728有人主動衝咩? 無阿!!!

班畜牲叫完你走 10秒就咬人啦 你走唔切就係暴動

劇本一早寫好左 仲唔明? 頭先落閘噴椒 未聞到有味?

兩個月前捉唔到 依家轉左玩陰招了 引你衝

請緊記血的教訓

Upvote! 幫佢出名！

捉到人就私了打一身啦屌 仲報咩警要講幾多次

留名睇元朗警署，屯門警署

以後真係要拎定雞蛋出街

你地真係痴撚線

搞到我都好忙，唔知睇邊一條live好

等睇18區警處圍哂水馬

旁聽時唔好用手機呀！

墳場新聞

呢次真係遍地開花

筲箕灣無警署 得報案中心

可以用㗎 唔可以影相

都係警犬

擇日搞十八區接放學活動

我要抗爭

其實今晚警犬係唔同地方辣慶人都係一個主因黎

西鐵綫尾班車已開。

真正嘅民意逆轉

推到18區都搞

good point
推出去提大家啊

咪仲好 打都打得放d。你估d狗好好打，係前線驚被記者影到姐

每晚都打遊擊
不限地點

全民皆兵 打狗棍法

好快十八區一齊黎

你有無friend喺ssp??

冇 大西北同港島多

瓶頸位應該要進化

幫推

18區都嚟料 睇下班狗可以點部署

晚晚去警署接放學！

推

-----------------------------------------------------------------香港需要你
我地都係香港人，我願意罷工

遍地開花

不如85罷工就圍七區警署

夢遊到11點幾就醒咗

更正：你啱，唔可以影相+講電話。

離戒油鹽糖不遠

香港人真心勁

正

疲於奔命

真遍地開花

讚同👍🏼不要再集中一個點！

推爆佢！

真香港人街坊

再唔企出黎腥港真係玩撚完

團結就是力量

好方法！最重要係街坊look

大家記住保護自己個樣

睇黎要買多15架

18區夏水禮

潑水節

人哋叫“交通意外及筲箕灣報案中心”
雖然唔撚明點解係西灣河但係叫做筲箕灣報案中心

wa

正 一晚三區

個個住附近 有咩跑返屋企

全民起義，真香港人覺醒

圍佢老母啦屌健星

先打去報料

十八區街坊開開心心用遮接班狗放工 得閒扑你幾野又走 你咪call支援囉 我地區區狗署都咁玩 你點出防暴

睇黎香港人開始真覺醒了

香港同期執行
即係係撚咪都計你暴動
咁有咩理由唔打

每個人都要為自己個區發夢做好準備

香港人要覺醒了

[又係公務員!] 就星期五公務員集會及下星期一全港大罷工-公務員跨部門聯署聲明

nsfw?

發夢諗到兩班人可以做戲搞事，一邊做黃一邊扮藍，扮藍扮打人夾口供，報警之後自然有幾個落單既散仔野生出現

pish

局佢出黎圍佢

推！！！！！

各位手足，有冇興趣黎翻一次各區警署同嘉年華

85我要罷工

乜撚野呀 又護送離開
犯法就要拉呢？？？？？

諗起都好笑，比藍黃兩邊圍，純粹發夢作故仔，廢青千析唔好學

香港人學習能力驚人

係時候組織下
搵日打真正遊擊
集中搵5區打

義士打狗真係要好好隱藏身分先😞

每個間房 都幾千 都幾頭痕

屋

我想問可唔可以入庭睇？
定淨係可以喺出邊

一出反對通知書就全面失控

［緊急］想幫前線手足的話入黎啊！！！！

筲箕灣警署咩情況

調唔到兵

西灣河10點時有人話散左喎？

既然大家都知道對面既攻略
係挑釁你地 拖時間 等支援圍你
何必要磨爛蓆幫佢地爭取時間

依家既情況就好似
對面齊裝滿lv (full gear & well trained)
呢邊冇裝低lv

前線畀人圍 唔肯走
就好似adc係都要開戰 腦衝 唔肯走
點晒地圖畀你睇 都係要一挑多
Sup走又唔係 唔走又唔係

裝備同實力有差距
就係要打分推
Be water呀

我講緊打lol

希望各位荔景嘅朋友見到
荔景山上有個好大個警察宿舍
中學同學全家都係警察住嗰度
頭先ig story閃佐一秒「唉又要幫人教仔」
我想screenshot已經del佐
佢應該見到我睇佐都估到係我
各位可以唔信我 因為我都唔sure佢講乜
但求各位荔景人翻屋企小心 沿途換衫先
唔好去警察宿舍條斜路 姐係有小巴上去嗰條
大家小心啊！！！！！

唔該大家幫手提下啊我唔知可以點spread啊
00:58出㗎個story！！！

18區突襲犬署行動！

本身都係得葵
係班狗周圍捉人 先多兩間比人圍
咎由自取

葵涌嗰邊有事發生！

立場live

呢啲先係真正「遍地開花」

天水圍警署仲要人！

以後唔洗報警 開遮自己解決啲傻閪算

同埋係時候學識hit and run

接放工

有冇人知葵涌live咩事？

ok
聽日朝早去東區法院
下午再決定去邊間狗屋

HIT AND RUN
BE WATER
游擊戰新出路

支持

葵涌警署有警察護住藍絲走

真正be water
光復香港
時代革命

屌

西區狗局難啲，要保護中聯辦肯定有成堆惡狗係入面

我以為夾左個人入去

長盾發緊夢失位
搞到大sir 硬食左野
好在套gear 夠堅

下次圍7區

18區

光復香港！時代革命！
Liberate Hong Kong!
The Revolution Of Our Times!

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

Hongkongers 5 Demands:
1. Full Withdrawal of the Extradition Bill
2. Retraction of the Characterisation of the Protestas a Riot
3. Release all Arrested Protesters
4. Accountability for Police and Yuen Long White Shirts Brutality
5. Implement Dual Universal Suffrage

其實天水圍嗰個總督察畀人動手
佢都好大鑊

有無分區游擊戰tg gp？方便各區人搞自己區（唔係既話下下都去其他區好損耗大家人力物力心力）
雖然開左就實有鬼，不過我地即興通知既話鬼都通報唔切

聚集一班人，設路障，噴黑交通燈，去隔離街，再設路障，再噴黑交通燈，見到黑警，散水去其他區，設路障，噴黑交通燈，重復重復再重復

原因: 以不被捕不受傷為大前題，同狗方硬碰硬係無勝算，裝備訓練各方面都輸曬。不過黑警弱點好明顯。裝備厚重、部署時期長，耐力低。每次出動至少幾個鐘，相當於一個跑唔郁嘅大隻佬。所以死守一個地方幾個鐘係無用，要以速度對抗力量

Q. 啲狗一黎，無人守嘅路障立即被秒殺，有撚用？

A. 路障可以即刻拆，但噴黑左嘅交通燈無得即刻處理。而且透過不停制作路障，大大增加狗方需要嘅覆蓋範圍，等於迫班防暴速龍係咁跑

結語: 避其鋒，攻其短，絕不能再犧牲勇武派！

利申：FF

小心天水圍西鐵k76巴士站嗰邊好多狗上緊裝備

咁就避開西區狗局先囉
撚狗撚夠先
唔差在一時

水炮車得3架 圍4個地方已經唔掂

天水圍好堅

戇鳩狗

有道理 值得推

push

正宗垃圾
打又唔夠人打
爆哂缸俾狗護住都仲要死淨把口
唔係有狗出黎護佢 溶9左啦

屌你班死狗 又護送黑社會走人

仆街啦屌

畜農：我屌你老母

吊你老母

0
0122 筲箕灣報案中心冇人

大家轉場睇天水圍警署 立場live

打游擊 d狗完全縮埋一舊 屌你老母廢架
試著說Hit and run 不要說Be water

真正既遍地開花，用街坊身份去番自己果區既警署了解下

可以架話麻煩幫手出po
我開左好多個都無人理先係度留言

區區圍狗屋

天水圍好撚多人

可惜係用遮打落去
如果一野用遮頭篤落呀sir條腰到就

千年殺

唔係打遊擊
只係D狗太黑人憎
主力好多都係該區街坊
依家好多香港人都發現..
你好搞唔搞..搞著香港下一代

香港真係好奇妙,好和平
半夜圍狗屋竟然唔用煙保護

葵涌散得差唔多
而家主力天水圍！

麻包袋 遊擊

天水圍果個用警犬大聲公幫警犬發言, 叫人散

開遮幫手擋一擋廢事阿sir跌親樣衰比人影到啦
學下阿sir們擋一擋啲人 唔好比人見到 跌親好樣衰架

屌佢老母
以後見到藍絲打人唔好再報警
人夠多識點做

無圍

左邊條片係葵涌

有圍狗車 圍咗幾分鐘
狗都有拉人
我係現場

有班警察毅進仔
人又廢 又要威
有班警察位置低
做狗乞米

幾時荃灣警署 附近係青山公路 千奇唔好塞

支持十八區警署考察團

我都想玩好耐了

唔係支持警察
但今次天水圍個兩個白衫 算係對得留住「警察」呢個字

下次遇到d 藍絲廢老廢中其實真係咪撚同佢地客氣
做好市民捉住佢call 差佬係冇撚用
d 死差佬都係放人走
所以下次d 藍絲廢老打人我地打返佢然後走佬就夠

本來呢D事唔駛發大
應該係班狗已經習慣左橫行無忌，擺明對著幹，輕視一般非前線市民份正義感

人人揸住部電話都可以做記者

HIT AND RUN!!!

組織全民玩快閃！

無髮既都幾多下

報警都唔會拉人
比人打要自衛
見到有人比人打
要做良好市民 阻止藍c廢老
打返佢老母臭閪
還擊 自衛/保護身邊既人

辛苦晒各位手足

今晚啲狗堅係好忙

一出黎咩都無做又話暴動8碌，打狗都係2碌，行街見到無委任證唔知係咩生物打7佢傷人17，咁即係迫人遍地隨機打狗

平時行落樓下見到d 無委任證無制服既邊個知佢係狗

區區 自己攪
幾時散 都唔使驚
連車都唔使坐

John 沙田友係邊

好似藍絲隨街打人咁打狗

西灣河有冇 live

二三百人夠圍一間
如果十八區都有人圍
佢哋互相冇得增援咪好大鑊🤔
呢啲事真係千祈唔好發生

捉到打人個個點解要比警察？係我就打返佢一身先

［緊急求目擊者］728德輔道中、林士街發過夢嘅手足請入！